建制搞成咁，真係要多謝何妖同警犬

何妖單721得罪全香港人，真係燒埋成個建制，班傻鳩之前仲唔肯割蓆
警犬既遍地開花將催眠毒氣帶入每一區，令班c9都轉軚